box logo hoodie

想各位幫手睇下真假
個box 個S 甩線咩事

Fake/高仿？

Sizetag?

Reply錯

車少1，2針有咩咁出奇

看圖可

Thanks 個 box咁冇問題?

lm

都係果句 買幾錢先

甩線姐 咁緊張

5500

屌 驚啊嘛

5500 有更多更好既選擇

買supreme你唔係追求佢質素啊

上次有d 柒頭
咩made in usa 好撚威嫁喎

今年唔係黑配黑章咩

串錯左呀係superme
恥笑開始

Box logo hoodie要5.5k?

FAKE 睇字

5500一件hoodie

5000買superme

潮童真係低鳩能

5.5k我買撚晒全身都仲有錢剩

無問題